[神棍塔羅]隨心占一占 (2)

有問題想問的話，請跟格式留言
知道結果後俾feedback

占前必看
1.時間性問題唔占(e.g. 幾時有男朋友，幾時遇到真愛)
2.生死 健康不占
3.太長遠不占，最好一年內
4.問題之外，可以講低一啲你認為有助占卜既背景資料

格式
你的名字:
問題:

每日都會占5個或以上，如果留言4日都未見有回覆，可輕輕一推

名：k
返工果到有冇女仔對我有好感？ 謝謝

名：瑩 女
問題： 想問下我今個月有冇機會拍拖

係呢到截一截先
各位新問卜者唔好留住
我地清晒舊數先會再占

很重要

所以講三次

等你呀～ 舊post #734

加油～舊post#609

舊post嘅各位去呢到 ：
淨清舊占唔準留新問題 亂入者不受理

問題係而家個低谷位都唔係好知點解決
其實佢點睇我

大師，想問多兩個問題
1）我黎緊讀書會如何？（會唔會讀得成？成績好唔好咁）
2）將來工作發展會係咩行業（十五十六未揀到 ）

名：嵐
問題:同佢有冇機會好返，定佢已經唔想再理

第四次

592等緊

名：w
問題：同女朋友分手 想問同會復合機會大唔大 唔該

岩岩冇睇到上面 話唔會留住 sorry

留名

等

留明